活地阿倫自傳爆美亞花露與兒子祼睡 與養女拍祼照被揭發亂倫

涉性侵養女的荷李活著名導演活地阿倫（Woody Allen）原定於下月7日才推出自傳《Apropos of Nothing》，但因出版社員工抗議，出書無期，但另一出版社卻低調為他推出自傳。活地在自傳講到自己背叛女友美亞花露（Mia Farrow），亂倫偷食二人之養女宋儀一事，他指有日美亞在家中發現二人之裸照而揭發不倫戀，宋儀比他年輕30歲。活地亦爆宋儀遭美亞虐待，會罰她倒立，又會毒打她。

活地又公開美亞迷戀揭發電影淫魔Harvey Weinstein惡行的記者兒子Ronan Farrow，美亞跟兒子裸睡直至他11歲。美亞告訴活地Ronan不是他的親生仔，是她與前夫法蘭仙納杜拉（Frank Sinatra）所生，但活地則一直認為美亞講大話。活地在書中寫道︰「她或者仍有與法蘭上牀，正如她所暗示的，據我所知，她可能有許多外遇。」他明言無法知道真相，因他跟美亞拍拖的13年期間，未曾試過在女方家過夜。他更在書中否認有性侵養女Dylan Farrow。

冇圖，負皮上一頁

養女唔計

葉劉+趙式芝咁樣

痴撚線屌你老母

宋儀

最新果套好這作

有圖，負皮上一頁

Ronan Farrow

活地阿倫同奇連伊士活兩件化石都係一年拍一套

今年嗰套好睇下年嗰套就未必好睇

個下爬唔似趙式芝

趙式芝都靚過佢

咁葉劉加乜好？

嚴重懷疑係條女強姦Woody Allen

葉劉+趙世曾添啦直頭

咩強姦吖，係謀殺。一心chur爆佢等佢馬上風即分佢身家

呢個答案暫時最佳，葉劉加趙世曾嘅打亂種

荷李里唔夠膽郁Woody Allen
全世界所有偽人都係虛偽到仆街

同日本冇人敢郁喜多川Johnny一樣
搞男童幾十年

Michael Jackson都無人郁架

幾時有MK活地阿倫食阿寶既消息？

戀童真係好嘔心

佢係咪永遠都溝唔到Stephy？

Woody allen真係好有才華
劇本寫得好好都拍得好
可惜有才華既都係大仆街

有錢佬大曬

個仔望落真心好似Frank...

老老豆豆Woody Allen都唔係好算荷里活果邊嗰個圈子
不過佢啲奇怪價值觀由電影去到佢自己都幾體現到出來

個老母後生應該幾正

我都係咁覺得

睇到d屎由口到嘔出黎

點會冇食過
冇食過又會開咁多戲咩

判咗無罪你仲想點郁

樓上圍插張合照係jm9.....
Woody今年85都咁健康已經好勁, soon yi又唔係上開鏡, 冇專登keep都好正常, 樓上班友好似一見人出老相就好出奇咁, 他朝君體也相同
利申WA fans

呢啲先係鬼佬中意既asian樣

做sex slave, 玩 rough sex

臉型真係似Sinatra

葉大導又有題材開戲了 儲定錢入場G支啦

有圖都係負評上一頁

你明佢up乜？

肯撚定佢係無辜

奇連伊士活好睇好多喎師兄
薩利機長咁主旋律嘅題材都可以俾佢拍到好Touch

添布頓 同 尊尼特普 做過愛？

The 15:17 to Paris

Jersey Boys

J. Edgar

Hereafter

唔好睇嘅無咩人記得啫

有藝人屌9 Polański同weinstein個陣
連登仔又話你情我願一買一賣

係咪衰呢，家陣有圖，出事啦

人地話條女樣衰

致命彎道

少爺占都係佢領養?

個頭咁流扇型嘅

真係好嘔心 養女養上床

哈哈真係好似少爺占

佢個樣勁殘，點解出席公開場合都唔化下妝

好靚仔

FBI都一早還咗MJ清白啦

成屋亂倫

反女 VS 反權貴

左邊係男人定右邊

宋儀唔係WA養女

食得咁偏

食開外星人 你哋識條鐵

啱阿
所以你哋洗鬼擔心七七

超級大美人

Fbi proven fake news dllm

這麼醜的妞
屌你老母

咁撚樣都食得落，我出去先，想嘔

ok